識大體既女朋友定剩係對你好既女朋友

一個對外有禮貌識大體
但會對你呼呼喝喝
另一個日日閪口閪面
但剩係對你一個好 對住你小鳥依人

二揀一揀邊個

識大體緊要 帶出去都好睇
對我一個好咪夠

唔帶佢出去見人咪得囉

兩者都係冇家教嘅表現
都係唔會要

無人揀大體

外脆內軟雞
vs
內脆外軟雞
佢地嘅目的都只係比男性食
係賤種臭雞

重點 好唔好砌

上流社會
一般小市民

靚D果個